拎HTC10去換電，要我換埋底板，點揀好？

因為電倒水，又auto reboot，拎我部台版HTC10去換電
檢查費貴200，共350

之後打來，話電池，底板都有問題，電件費過2000
我：可唔可以只換電池。
佢：可以，但最壞情況試過開唔到機，風險要先生負返。
我：考慮下，明天再覆。

底板我就一定唔換

一係俾多230換電，用580搏一搏（開到當然好；如果開唔返，唔會知佢有心定無意）

一係蝕350檢查費，用返倒水電

巴打點睇

換部新電話佢，求撚其換部過氣835機都好撚過整呢部10

換華為 五六千蚊 月供幾百

換撚埋部機啦屌
垃圾HTC

單換電 再唔得先換機

當年三星手機可以換電時，求其換舊電都唔會開唔到

htc以前售後服務好好
屌你老母依家不知所謂
轉撚左以後唔幫襯htc

聯強

自動reboot其實真係好多時關底板事

利申Zenfone2果時試過
一去到維修中心同個職員講會自動reboot佢睇都唔洗睇話壞底板 應該好多同類事件

會Auto reboot基本上塊底板都就死

換電係咪真係有機會開唔到先？

蝕350
拎返部電話之後，即換iPhone

檢查費$350,
android機中係咪得HTC先收咁貴?

m10真係難拆到仆街

350係唔係都要俾, 換埋舊電試下,都係俾多二百幾

底板二千就唔值得換啦, 部機太舊, htc又少update

水貨機

已決定同佢搏一鋪, 感覺聯強整機真係為求賺你一筆
問清楚價後
350水貨檢查費
230電池
2200底板

頭先電覆, 要求剩係換電
我問如果開唔到，會唔會唔通知我
答案係唔會, ON撚9
所以有可能到時攞磚機

講句公道說話
HTC 系統真係順, 用2年都冇愈用愈LAG
但硬件真係參差到仆街

聯強整機不敢恭維
如果開唔返，都唔知係咪真係換咗電

換機算啦

我覺得係佢整壞左底板

因為htc10換電係超難

底板
電池
底板

咁樣設計

利申：換過好多機電池，試過自爆

換底板不如係佢面前倒部機落地下
然後買新機

你是但出先達或者上深圳平平地整好佢 拿拿聲 TRADE IN 好過啦

你要唔要番部機先
你仲有一個選擇
照換電
問佢開唔開到機
開唔到機就唔去拎
咁就唔洗比錢

做過某公司維修部
平機可以咁做
htc 10 你自己考慮
只係比多個選擇你